睇完祭品狗被斬有啲淆 仲出唔出

緊系老西都出啦！！唔通眼白白睇住咁多人流血被捕白色恐怖都唔發聲咩

明明聽日籌備左咁耐 咁做系想刺激班狗更加用力咬示威者 同埋有大條道理可以動用更大武力同大搜捕 勇武手足要搞811民憤咁高一早搞左 對家既目的除左藍絲廢老都會睇得明！就系唔想我地出尼

不過大家記住be water 應該有更多狗發癲咁咬人
記住我地聽日唔系end game！要拖住等美國黎一齊夾擊！要齊人系贏個日煲底一齊除gear！

Sorry第一次開po1999
#光復香港 時代革命

我要鳩嗚 我要唱聖詩
不了 太危險 freeride下 你地加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

入去幫中學生手足手
過去接近三個月既抗爭入邊
[推上熱門］［92，93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

其實有啲擔心隻狗系白警被做棄子

612 721 811

1/10

2/10

3/10

［831係開始］叫人end game就係中共鬼！！記住梁天琦既提醒：懇請你們不要被仇恨支配自己

4

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

8-9成係白警被祭旗

Push 612 721 811

點解政府做咁多嘢煲大民怨
急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

應該即刻變陣，比對手更快，聽日搞一個 反暴力遊行，要求捉拿今晚刺警兇徒、721數百恐襲份子，荃灣將軍澳 斬人
要做到
反暴力 但又唔撐警，再偷雞 831 既遊行
我睇下聽日你班差佬仲畀唔畀遊行 ！！

呢個要問問@鳩蛇